同馬會捉最後一局棋 波3x1

我今年52歲 由細細個響三不管接觸賭後 展開咗我坐過生車嘅人生 咁多年 唔捨得食 樓又輸幾層 老婆仔女離開晒我 佢地登報紙同我脫離關係 做咗三行咁多年 幾乎無錢剩 依五萬蚊係我最後一擊 希望各位連登仔 同我一齊 隊爆馬會
爭取機會 一夜致富 同自己講一定得
if you think you can you can you can 只要大家齊心 好似龍珠 悟空集元氣彈咁 集宇宙之力 可以將魔人布歐 打到永不超生
星期一 4 2.5 細
星期一 6 入球單
星期一 21 2.5 細

我10蚊就可以燈爆你

先中頭關

叔叔祝你好運

五十幾歲仲學人上連登r存在感
Btw 祝好運

第1關就爆左

第一場就針

幾時出最後最後一局

好心52歲人就腳踏實地啲啦
經歷咗咁多野仲掛住賭

我突然間買之前見到異像 好似見到個十宇架咁 最後 我㩒返5萬蚊出嚟 決定去澳門海立方參加百家樂大賽 希望學劉德華咁 兩兜野贏幾千萬 到時老婆仔女都會返自己身邊

你腳踏實地做返人已經會返黎

同馬會對賭嘅最後 我都係響不敗之地 因為最後無買到 上面燈我嘅果班戇鳩仔 輸到爆廠未
Sor呀 我斷頭關 贏次尾關 不過重點係我仍然企響不敗之地
果5萬蚊我用咗嚟炒倫敦金 我好快可以成為億萬富翁

人去樓空 我要的 留不住 用我的 我不屑 空塵後 寄望於天

些些哩 但我發咗誓唔再賭波 依家學馬炒倫敦金5萬本 已經賺咗一萬蚊

唔緊要啦 我今日返返下工 同老闆鬧交 我除帽除工衣頭也不回 依家24h都炒倫敦金 我目標一星期賺50萬 5萬本起家 我已經約定地產佬 諗定買邊層樓

做乜9

棋都未撚捉就完左

樓主你個名
賭徒真係害人不淺...我表姐因為賭 搞到出嚟做雞 日日賺完錢都去雀館 搵幾多使幾多... 可能畀人x得多 精神都有啲問題

夠鐘食藥啦

你表姐聯絡方法係?